[突發] 黃毓民：主張港獨既下場會好撚悲慘！ 我叫你地唔好硬碰你地唔聽！

黃毓民：

我係之前編長文都講過，依家個政府已經癲左！

主張港獨既下場會好撚悲慘！

啦～ 鍾翰林又俾人拉鳩埋啦！

我為左保護你地先俾你地係到做節目，我從來都唔認同你地D主張，而我亦到一直唔想同你同嗌，因為你地係被打壓既一群。

我叫你地依刻唔好同佢硬碰，要韜光養晦先，但你地唔聽！你地仲要反而為左少少私怨咬鳩我春袋，係到作故仔話我干預你地節目內容？

你地今日話我乜？唔好意思，依家最出名嗰啲黃台仰呀梁天琦呀陳浩天呀呢D，全部都係我個台做過哂節目而出身！出名過晒你盧斯達呀唔好意思！

所以話點解泛民要等德國出埋聲先肯聲援呢班政治犯，當日初一後呢班𡃁仔被控暴動罪時我已經出聲呢班係政治犯，但喺議會度冇一個民主派係理我。仲忙不了割席，個陣光復完即開記招譴責暴力。

究竟呢班青年做錯咩事要坐咁多年監？又唔係作奸犯科！

如果當日泛民肯一齊聲援呢班青年，結果可能已經改變。

尤其是涂謹申，你今日幫乜黃台仰出聲？你有份當日話暴動罪成係判得好呀！

真中有假，假中有真，碌撚真係好撚高章

老實，佢上面講嘅都係事實
佢從來都話港獨係偽名題
槍打出頭鳥
港獨係唔適宜大聲宣傳唱通街
武昌起義時，湖北班新軍都唔會大大聲同你講佢哋係革命黨
有啲嘢係只可以做，唔可以講
講咗就要預對方打壓
另外我覺得本土為韓國瑜呢啲同人嘈真係都幾on9

老狐狸

尤其是涂謹申，你今日幫乜黃台仰出聲？你有份當日話暴動罪成係判得好呀！

泛民主派嗰一日係一時間選擇割蓆譴責暴力， 最冇資格出聲就係飯民

商業電台- 聲音專欄詳細頁涂謹申稱暴動罪判刑具阻嚇性大致合適

全部都係我個台做過哂節目而出身

去睇學生動源個PAGE，
有人話公然燒國旗搏畀人拉係非必要，自己受罪亦無法傷害到敵人，即係畀人罵係左膠思膠。
其實呢啲同長毛啲行為藝術有乜分別？長毛抬完棺材起碼唔需要負刑責。
你覺得咁樣作無謂犧牲，對港獨大業有幫助？你去斬開啲狗官幾碌，我就覺得真係有用啦！

屎就有佢地份食

無分高定低既
只有成功定失敗
事實係 你自己要狗衝 人地提你一句
唔岩聽 又屌人係鬼
個個都要聽你革命大計跟住做架咩?

呢番說話如果係東方毓民特區講我就尊敬你

最叻叻係佢啦 死老狐狸

黃毓民點名屌黃台仰教壞梁天琦.

振奮士氣既野點都要少少既

邊個燒國旗你睇咗內容未

食屎啦

泛民當初以為勇武派係鬼 就割席，後來發現唔係鬼，frd返（e.g. 梁天琦）
毓民當初見人上位，就拉攏，人地上緊位，就反面

毓民後來梁天琦上緊位就同人割席，就係冇問題，班教徒個腦裝咩架屌

屌得岩呀
屠緊身你老味拎光環攞彩最叻

鐘唔鐘意佢都好 事實上當時得佢出聲 仲屌鳩工聯會冇資格

呢隻老狐狸兩面三刀
理得佢拯救過地球都好
講乜都唔會再信佢
縮返入個垃圾台等死啦

其實佢知唔知俾人叫佢做碌撚

唔做呢D又會有人開聲話講獨鳩架啦
大灣駒同佢玩好人醜人都玩唔少次
如果一直為左配合佢哋言論而做行動就一路受制於佢地
(利申 認同檯面上本土&獨派唔多識搵cover

錄音都有埋話人作故仔屈你

咁破壞國旗囉

畀人激幾句就講埋啲高成本但無效益嘅事，
你介意有人指唔做嘢係鳩，點解唔介意埋我覺得佢做呢啲事係鳩？
同埋我認為只有軍火革命／暗殺先係港獨派言出必行嘅表現，
任何圍爐打飛機嘅行為我都唔會BUY。

勾結外國勢力都可以，但破壞國旗，客觀嚟講係傷己唔傷敵，做嚟為乜？

係呀
仲有下半句佢唔講
最後個個都同佢反面收場
證明佢個人人格幾有問題

又走出嚟9up
幾時死

啲仆街邊有咁快
你睇吓毛澤東

幫過手發聲 你又話人老狐狸 唔出聲 又話人鵪鶉奶共

我無話過佢無發聲
但呢條友確實係兩面三刀
呢個唔係事實？
成日搬龍門
自己幫東方做打手、去TVB講波就無問題
人哋去D100做嘉賓就好有問題
永遠劃條線係有利自己
自己乜柒都啱
人哋乜柒都唔啱
16年瞓喺度都輸咁撚柒
依家仲要扮智者指點江山？
係咪佢曾經幫抗爭者出過聲佢就有光環？佢就係神唔質疑得？
你呢班信徒捧過幾多偽神出嚟？
又黃毓民、又鳩達、又傻根
結果隻隻都係搵鳩笨柒
仲未醒？

我睇事實 當陣時有邊個有頭有面既人走去幫佢地？根本個個就避之則吉 hater 永遠都有理由hate 幫過佢地亦都係事實 你話咁樣叫戴光環 都岩 因為呢個光環真係咁易戴得上咩？淨係我與你立場不同 但我永遠都站係抗爭者既一方已經夠值得人尊敬

唔好意思
我唔會做人信徒
我睇人做事係單單清
我無否認過佢以往嚮議會發言係高質
而且有幫抗爭者發聲
但咁就想人永遠當佢係英雄
認同佢所有講法？
錯咗都唔屌得？
絕對無可能
佢支持韓國魚入中聯辦呢啲言論一定會屌
人哋屌韓國魚佢護航就再屌多幾下
只要講錯嘢就要屌
一個人係一定會犯錯
無可能無講錯嘢
下下扮上帝乜都要扮啱認屎認屁
就一定會俾人搵到錯處狂屌
次次衰咗又唔撚認
鳩屌就扮正確
呢條友有個好大問題
就係老屎忽乜都要認叻
又成日想當年想當年想當年
2020都嚟緊喇阿伯
一個人成日懷緬以前風光
代表佢人生已經玩撚完
過多幾年
後生嗰輩識你黃毓民係老鼠
歷史只會記得你2016年最後一次選舉低票落敗
最好笑仲成日話如果依家佢仲嚮議會就點點點點
事實係你永遠返唔到議會呀
你係輸俾一個你從來都睇佢唔起嘅女仔呀
呢段歷史會永遠釘嚮佢人生嘅恥辱之柱上面
仲成日講以前喺議會度幾勁幾威
戇鳩鳩
面對現實啦
仲以前以前
唔發明時光機返去？

只可以做唔可以講？
做得啲咩？軍事起義？根本無得做，所以先要講。越多人因政治主張俾人屌，配合埋反華個勢，先可以吸引外國關注。唔撚大大聲講，啲人只會喜茶趙敏，死得重快。

叫你唔好坐監都有錯

個腦成日淨係識上位
大個未呀?
對手係老共
細佬仔玩泥沙
坐多幾次監都未夠

邊到有人同佢fd返

我都唔鐘意港獨,不過我想歸英喎港人治港=港人賣港

佢以前幾叻都好
會支持/幫助陳雲呢個傻佬，足以證明佢已經唔撚得。

有叫你唔好講？

不過講個班入晒監唔係就逃離
得返連登仔9up

仲未內戰完

香港自己仆街
唔代表想台灣一齊死
甚至做推台灣去死既幫兇

單係支持韓國瑜呢種草包共狗
已經係唔屌唔鬆化

武昌起義係推返當時的政權
港獨絕對無推翻共產黨的意思
如果係共產黨唔喜歡就不能提
照你咁講，民主/自決/真普選/言論自由/反共
呢類都唔講得喎？

做過節目就叫係佢度出身，真係好撚勁

而且, 佢提過既人, 最後全部俾佢反枱

梁天琦提倡本土派大團結, 黃毓民都一口反對

痴線
共諜中文真係超好
捉心理都好勁

條友最叻係將一d事實混入去佢d 論述到
搞到好似好撚有先見之名

面對共產黨
能力弱到冇資格排除其他人

係共產黨面前
你有資格玩敵我茅盾?
第時都只係同一個監倉既倉友

你去問下老共 港獨算唔算推翻?

咁食熱狗係咩黎既?

終於有人講真相

咪同d中學成功人士校友一樣
有幾多成功係靠間中學
仲有梁天琦已經俾你踢出校
企開啲啦屌你老母

好彩當年無投你

老共係你地內戰緊既時候
已經埋伏好
講真 相比起對付美國佬都唔算係咩難事

我認同佢所講既野，
不過呢番言論唔可以出自佢把仆街口，
當日港獨、本土個勢起果陣，
條仆街有鬼咁講，
當日佢話未必認同，
但支持佢地爭取，
支持後生仔，
而家既言論同當日泛民保守派一樣，
真係歷史有幾咁荒謬

佢講野就係咁有煽動性，
亦知道激進既群眾鐘意聽咩，
但日久見人心，聽其言，觀其行，
就知道呢個人幾咁不可信，
所以佢講野幾咁好聽，
我都唔會支持佢，
因為佢最終只會係只識分裂鬥爭既怪物

屌雨傘革命其中一個革命就係話比人知群眾運動可以無大台 參加者有自由意志

依架就算同政府硬碰硬都係港獨自己嘅選擇 邊有得係到訓示班年輕人 話佢地咁做係錯

同埋盧斯達都係針對你韓國愉件事 你又係到笑佢唔出名

佢有講過係偽名題
呢個幾肯定
佢亦都真係從來無話過支持港獨

五區公投, okay
港獨, noway

明啦

毓民最初係有份吹奏港獨， 後來先話反對港獨

黃毓民 毓民踩場 160523 ep792 p2 of 3 港獨空間大過台獨

空間大過台灣有咩錯
台灣本質上已經獨立左

咪就係遊走邊緣，
支持後生仔呢樣野一定有講過

你講韓國瑜個單 人地係話入中聯辦關你地班友乜事 個個呅牙切齒咁講 你係台灣人？有票投？牛麵都係話 人地民主國家 韓國瑜入唔入中聯辦 台灣人自然會知 點去投票架啦 人地賣台 下屆就選唔到 咁牛麵都係相信民主 唔係叫撐韓國瑜 仲有 講到入中聯辦就一定係賣台咁 一撚定係？又話信証據？韓國瑜入中聯辦賣台証據呢？你地班友又比唔出 又要講到一定係 仲要講到上曬身 以為自己係台灣人韓國瑜入去聽下中聯辦up乜柒唔撚得既 咁個程度只係合理懷疑lv 咁就等返台灣人自己定奪啦

係，如果一早聽佢講，就唔使避走德國，德國亦唔會收難民

盧斯達又唔係真係出黎領導政治運動，話佢無天琦同陳浩天出名有咩意思

老實講梁天琦同陳浩天出名都唔關你myradio啲節目事啦

絕對係高手呃足人幾十年仲大把捧場客

收皮啦，
咁民主黨都係入去中聯辦姐姐

而且， 毓民唔見得係尊重選民

毓民係2016立法會輸左時， 又話高估選民智慧， 係咪侮辱緊香港人?

係2:25開始聽

屌你班友又比唔到証據 又係咁話人賣台
飯民就唔同 賣港証據一籮籮入完中聯辦就黎料 立法會d投票紀錄又係鐵証

我覺得碌撚點解成日搬龍門因為條撚樣係國民黨架嘛，國民黨由反共變奶共，所以碌撚咪咁前言不對後語囉

梁天琦係2016年提出本土派大和解既時候，本來有機會化解敵我茅盾..... 但黃毓民一口拒絕。

（“食熱狗”呢d傳言毫無根據， 唔好再講。。。我支持熱狗都為咁話）

唔死都冇用

我冇話佢賣台（我亦唔care)
我屌佢多重準則姐

佢非必要成日對付港獨派喎，當初又同梁天琦玩路線之爭，到頭來佢自己係乜都做唔到，其實可唔可以比吓其他人生存？

毓民既標準

毓民：入中聯辦談判 等同同共產黨上床

唔理你個名係乜，咪就係你呢種人咪乜鳩都屌，人哋做乜都屌，去到而家乜都冇就快等中共收編，咁你種思維仲有用？最好乜都唔做？

又唔提點解差唔多個個都反面收場
真係全部人地錯咩

咩乜鳩都屌？我講到明真係軍火革命／政治暗殺唔會屌，
我係屌啲高成本但無效益嘅ON9行為。

佢一開始係話 自己十五萬票一席 人地廿萬票就五席 再加上選舉年 某d人係吹 呢個唔夠票 黃毓民夠票唔洗投佢 所以佢先話高估選民智慧 點解呀 因為係九西配票呢個行為已經唔係民主行為點解唔係你想邊個中就選邊個？

就憑梁天琦路線之爭一事已經可以判斷佢係鬼，如果呢個post邊個認為梁天琦係偉大同值得同情既，麻煩去google究竟黃毓民點樣去對付梁天琦

你知唔知咩叫談判

我要與你硬碰 以爆裂既高速璇動

七分真三分假再滲自己啲私貨落去，果然係老狐狸

我冇資格關注台灣新聞因為我唔係台灣人我冇資格評論世界大事，因為我唔係當地人人

屌你 聽撚完 你班友段章取義到呢毓民有講話佢知何俊仁密室談判 然後佢個動議得到中央支持 比人踢爆曬 呢個係鐵証如山 毓民咪屌囉 韓國瑜賣台有冇鐵証呀借問聲？冇就唔該收皮啦 段章取義

我都唔係大陸人、亦唔係中聯辦既人，
所以我都冇資格評論佢地既野，
呢個世界真係少左好多爭吵，
幾美好好

其實你班友係咪盲撚左
我講話

你關注係自己d合理懷疑度 說穿了 即係乜？鳩估囉 關注係自己鳩估既世界大事之中 你都好沉醉係自己幻想既世界喎 ching

咁就請韓國瑜公開解釋..... 但韓國瑜唔肯講

陸委會籲韓國瑜說明中聯辦會面情形, 韓國瑜回嗆「無聊」

咁佢咪撚自稱本土派啦，改名叫國民黨本土派啦。再者，如果你講到個立場變來變去，既然佢比上面班教徒講到咁好似哲人咁，佢可以自己判斷個立場喎

唔講就係鐵証 好野
都係個句啦 自己估估下既野就唔好講到係事實咁
你要評論 你要基於客觀事實 冇事實support下 你地班友講到 韓國瑜入中聯辦=賣台 喂 呀哥 合理懷疑咋所以我都話你又冇實証既情況下 交返比台灣人用選票說明韓國瑜呢個行為啦

如果你拎到鐵証出黎 我會服 同你一齊屌毓民撐韓國瑜呢件事

何志光都係佢個台出身